樓價貴個問題 最終都搞死香港

業主唔肯減租
政府 貼幾多人工都冇用

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

應該出懲罰性物業稅
呎租超過一定金額就將超價租金抽75%稅
再超過特定金額就將超價租金收足100%稅 (完全沒收)